{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 메이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 スイート級客室(スイート、デュアルデラックス、デュアルスイート、ペントハウス)の場合、チェックインは18:00以降に可能です。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、スイート級の客室では1時間当たり20,000ウォンの料金があり、当日の状況によって事前確認が必要です。 人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの料金を当日現地にて決済する必要があります。 未就学児の場合は、1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。 駐車場は無料でご利用いただけますし、車種には制限がありません。 朝食は5階ガーデンザメイで提供され、価格は1人当たり10,000ウォンで当日現地にてお支払いください。 6歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。 朝食はセミビュッフェ形式で提供され、ご飯とスープ、パン、サラダなどが含まれています。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 無料Wi-Fiを提供します。 スイートルームの中で歌ルームを利用する場合、30,000ウォンの追加料金が発生し、利用可否は事前に確認する必要があります。 連泊をご利用の場合、追加費用として1泊当たり4万ウォンの料金が発生し、追加費用は当日現地にてお支払いください。 2泊以上ご利用のお客様は、毎日チェックアウト後、15:00時にリチェックインをしてください。 客室では炊事ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "スイート級客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "スイート級客室(スイート、デュアルデラックス、デュアルスイート、ペントハウス)の場合、チェックインは18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの料金を当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますし、車種には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格と場所はどこですか？",
            "answer": "朝食は5階ガーデンザメイで提供され、価格は1人当たり10,000ウォンで当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食はセミビュッフェ形式で提供され、ご飯とスープ、パン、サラダなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "歌ルームを利用する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スイートルームの中で歌ルームを利用する場合、30,000ウォンの追加料金が発生し、利用可否は事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合、追加費用として1泊当たり4万ウォンの料金が発生し、追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の場合、チェックアウト後にリチェックインは必要ですか？",
            "answer": "2泊以上ご利用のお客様は、毎日チェックアウト後、15:00時にリチェックインをしてください。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "客室では炊事ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 585
    }
}